[短片]素食撚真係好撚偽善

根本唔關殘唔殘忍事
係以食肉作為營養來源根本就on9

味道好，口感佳

但大部份人都係係茶記啲頹餐同m記啲垃圾包到食肉

前排唔係有研究話植物都有痛楚咩

植物有反應唔等如有痛楚
你依啲人上網應該係會睇到我個標題就以為標準好恥笑素食撚
點知入到嚟打完句嘢send埋先發現原來人地條片係講緊energy inefficiency
但自己已經炒咗車就唯有堅持己見不斷講啲奇怪嘢再烚熟狗頭就算嗰啲連登仔
我希望你唔係啦